一句講曬大家今晚set 幾多止盈

如題

1000

無10000唔撚走 屌佢老母

今晚之前原本諗住800-1000走, 班仆街玩到咁撚盡, SET 1萬1股, 最多攬炒 屌你老母基金佬

食屎啦班仆街 無10000唔撚走 屌佢老母

禁買呀喇

10000

唔L set我要盈利無限

無10000唔賣

8964

721831

SoFi 最多現價5倍
享受唔到大爆射嘅快感

睇下可唔可以等到1500就算了
陣間手殘變150就IFC見